［有圖］Do姐塊面已經走火入魔

呀蛇入咗蠟像館？

成個Michael Jackson咁

嘩屌

夜晚見到堅驚

愈睇愈心寒

快要超越夏蕙BB

年紀大 面部脂肪流失

巴打 long time no see

係咪偷左魔戒?

退休唔撚好?

呀蛇都影到奇奇怪怪咁

影得衰係一個問題

係咪用左美顏filter喳？

孝全

好撚恐怖

Done done姐

其實好恐怖

樣衰到

She's just a girl who claims that I am the one
But the kid is not my son

冇P過??? 好恐怖

其實係佢玩P圖玩到走火入魔 太貪靚

鄭裕彤啊

嘩，鬼呀

原來 Big Big Channel 隻猩猩係 Do 姐扮

Miss Mo 果期最撚正
分界最有女人味

老左好多 化妝化到整左容咁
唔化就係老太婆樣

人老係必然
收手啦diddid

呀蛇都唔好得去邊

佢不嬲呢個笑容都好怪 露齒笑好靚

嚇死人

真係好似

個鼻佛地魔咁

應該再有整掛

係咪用咗啲App

拉面皮 拉到冇曬

識閪咩你

睇完男親女愛幾次都係唔識欣賞

點解會搞成咁 以前仲好地地

對比下汪吖姐都好過佢
薜家燕都好過佢

你估我想架？！

兩個老女人

Hee Hee

樓上上我屌你老母

屌你老母

老咗黎料架喇

套劇講點樣溝掂尖酸刻薄女上司
制霸女強人
真男人諗起都扯扯地

有邊個夠膽講當年無J過dd姐
女神

好明顯係美顏app P 得太誇張姐

你唔好似為你post得J圖多就唔屌鳩你

佢口水多過浪花請親嘉賓上去影果啲相都p到人地好恐怖塊面尖晒隻眼又大，我覺得係無人夠膽提佢p到over晒。

好恐怖

屌

緊係用左D瘦面大眼APP
人地用就係美化下自己
DO姐用就係自曝其短醜化自己 因為本身太恐怖

喂谷sir 我屌你老母呀

呢個原來係護眼post

明明Annabelle咁可以 唔準你咁侮辱佢

好撚樣衰啊救命

我好記得個時好多人以為DO姐同黃子華係姊弟戀(戲)
點解會咁既配合
但其實兩個人只係差三年

者係明顯當年DO姐已經係老

都咁大年紀仲挑剔佢d咩

整容耐左係咁

屌
呢個明顯係子華個樣後生啦下話

好多連登仔唔該驗下眼，求其回張圖你唔係想講似樣啊？

件衫都似

平時呢d仆街我一定block，佢真係唔得

個衰妹又用beauty camera？

裂口女.jpg

Effect搞到咁姐？ 呀蛇睇片都唔係咁

Show Blocked User - 谷德昭勁

我唔屌

醒

屌你quote我搞到我要睇多次張鬼圖

準備block果下 見到名 忍住左手

望住就覺得好不安

詭修女

成唔成功係一回事，至少有努力過。Keep住個靚樣俾觀眾見到最靚嘅一面都係作為一位藝人對觀眾嘅尊重

do姐真心反唔落，變成點都好respect佢
做主持做電台講嘢得體有智慧，英文又勁
拍電影就做影后，拍劇又收視冠軍
上撚曬岸仲咁勤力做嘢，又唔會擺老屎忽款又玩得，同農夫都可以打成一片無代溝

佢不嬲po相都有P圖or用美顏
搞到呀蛇個樣都怪怪地
不過佢自己鐘意就算啦

我覺得似美顏多啲
因為兩個都咁怪

補血

咁有錢都搵唔到個好啲既醫生整好少少咩

應該自己p過圖 嚇死人

屌 仆街 嚇撚死 屌 夜媽媽睇完好撚驚

樓上我屌你老母，post個momo出黎
不過踩do姐唔落
我心目中既佢都唔係靠樣
只係以前醫美冇咁發達既時候 已經執過個樣
會有好多後遺症
而家叫做維修返姐
始終佢有返咁上下年紀 出鏡係要打下野精神d

感覺再削骨會裝唔落把口

阿蛇都怪怪地咁

條八婆身家絕對過億

好心佢退休吧啦

兩個膠面人

甘草米

我免疫左右
對我無效

用咗美圖秀秀？

成個M J咁

do 姐以前好靚女架

抵佢畀呂方飛撚咗

琴晚now先睇完表姐你好嘢 以前幾靚女

勁似🤡

認同
其實佢呢個年紀都係自high想po張靚相姐
踩唔落

do姐 英文勁 談吐得體 又冇駕子 咁多老屎忽最敬重係佢 好過汪明荃實亡荷蘭叻多多聲

仲瘦左好多

啲口才又勁
又鎮得住 矮仔 荷撚叻 果啲老屎忽